而家大陸可以帶熟雞回港？

d

生化武器係唔比入境

會唔會俾人罰錢

係唔可以帶生雞姐